男朋友話熱冇心情

最多都係攬下錫下
我話book房佢又話算啦

咁我以後都唔會再掂佢㗎啦！哼

tg: hugo1992

樓主gay佬

掂我 想索下你啲汗

搵你嘅ptgf啦

有你我就唔想再搵

沖個凍水涼

竟然 樓豬開聲話bk 房